護士有冇得淨係番日更？

你講公院私院定邊度先？

日更講A shift 定9-5?

A shift
想入行但唔想通宵
身子虛弱
中班都仲接受到

有， 日間醫療中心 (即係專科門診)

返part time 自己報更？

我都想轉淨係返日更 PAN返到越黎越虧

但好似係冇得你揀
同埋實習果陣都一定要番通頂

可以

APAPAP...

邊有人想返通頂架

卓健囉. 你係唔係RN黎架

唔想通宵姐，大把選擇啦

你幾多歲呀
我畢業兩年俾人ro左去返day
好撚悶
寧願返shift
想走

身在福中不知福

實習都係幾年姐😂邊有得唔返N

你唔想翻我想翻呀

我未係護士呀
純粹諗緊轉行
但身子弱捱唔到通宵

你去做診所護士都可以嫁

又學唔到野
緊係學夠野先request返ambulatory啦
下年ro我出返ward乜撚都唔識

有啊！做X-Ray, 物理治療, 行政個啲咪得囉

都一樣係RN 28k咩？

做CSSD囉